{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 놀러오시개 애견펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。 予約時の人数料金ですので、基準人数を超えると追加料金が発生します。 追加で必要な人数がいる場合は、ペンション管理人に相談する必要があります。 追加料金は宿泊しなくても含まれ、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 一部のペンションはペットと一緒に泊まることができません。 付帯施設がある場合は、追加の使用料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された件が優先されます。 もし基準人数と追加料金が変更される場合、ペンションのポリシーに従って適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室施設には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙区域、ペット同伴可否、駐車可能可否、海水浴場近くの可否があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約時の人数料金ですので、基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加で必要な人数がいる場合は、ペンション管理人に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても発生します。当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットと一緒に泊まることができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の使用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は、追加の使用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金が変更される場合、ペンションのポリシーに従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室施設には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙区域、ペット同伴可否、駐車可能可否、海水浴場近くの可否があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 475
    }
}